無得炒 排隊都無 第一日walk-in

用家福音

-$399收大機256 留tg

-6000 收大機512 留icq

柒蘋果

冇一個人

收工直接walk in先

有一個儍仔排隊

唔想上報紙

炒咩啊

+500 留msn

walk in有冇現貨？

收任何機 平1000

IR有人理你架，過多幾日aos 海量貨到先啦

Walk in 有現貨？

今時今日仲排 iphone 比人指住黎笑